巴黎連意甲之恥都輸

?

樓主柒左

燈你老母咩牙銘

樓主每日都俾針拮

媽，好柒呀！

屌樓主真係好撚仆街

每分每秒

樓豬被binc

咪推